今日唔打鄉黑，日後永遠冇仇報！！！！！！！！！

人地過左今日就唔會咁好，著白色比你認，依加唔反擊，永遠都唔會有公義！！！！！！！！

push

全部同我戴鐵通！！！！！！！！

推

推呀

今日得唔到公義，永遠都得唔到

衫可以換，詞堂搬得走咩

攻呀

拎刀出

折邊個嘅祠堂呀！！！！

推呀，屌你老味

真係
今日唔比啲顏色
聽日18區教仔

推呀，屌你老母

推
打鄉黑有勝算
我哋武器裝備好過佢

直掃鄉

推呀屌
仲等一個禮拜搞遊行光復呀
到時邊撚個會著白衫俾你認呀

拆撚哂佢

用刀，還掂冇警犬

人可以走 祠堂你無得走喇掛? 一定要復仇

D勇武係哂現場應該未知元朗點

依加入去開無雙呀！！！！！！

知道係邊路人馬?
如果黑警真係唔介入 佢地出刀都可能無後果
玩呢D要有全面準備先得

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜都無捉人就知。

係黑警跪班支那狗跪到佢地肯幫手
做下野教下班黑警

元朗人全部一齊出

推呀，邊個為立場姐姐攞返個公道！！！！

白色恐佈

大撚把機會
一撚定燒佢地條村

唔該知情人士幫手搵村起底

之前唔係有張相影住寫元朗六鄉? 等知情人教路

最易認

大力一推

公義在那呀

Motherfucking Yuen Long bastards

認真，豬屄迪實在應該全面撐勇武，而家已經咁樣嚟料法，重點和理非，我唔該豬屄迪，你全面撐勇武

成班人任人打
好激心

打左中 中共計

廈村